Jonathan dacht dat het me zou interesseren om een ​​tijdje de rij in te gaan, dus we gingen zitten; maar er waren maar heel weinig mensen, en dat was het ook triest uitziend en desolaat om zoveel lege stoelen te zien.
